其實avengers同金庸小說既劇情咪差唔多

只係古代中式同未來西式既分別

金庸有深度好多下話

我地00後唔睇老土金庸小說

得啖笑
比盡你話各有特色
點樣差唔多法